整个20世纪70年代，它的走廊里挤满了人贩子、刺客和名人。 你从未见过的佛罗里达|斯蒂芬·斯塔尔| 2021年8月27日|Ozy 
 boda-bodas上的刺客在消灭目标后很容易消失。 乌干达流行的boda-bodas现在是政府监控系统的一部分 
 他是一名出色的刺客镇定自若你永远不会意识到他死于某种疾病。 每个《质量效应》的队友，从讲故事的角度排名|Jhaan Elker | 2021年6月4日|华盛顿邮报 
 她将男孩置于自己的羽翼之下，随着刺客的逼近，周围的森林被点燃，两人挣扎着生存下来。 2021年夏天最值得期待的电影|彼得艾伦克拉克| 2021年5月12日|时间 
 间谍头子提供线索，带领他们的团队穿过雷区，雷区里的话语属于对方团队和可怕的刺客。 今年母亲节，为你生命中所有类型的妈妈买37件礼物|Melissa Locker | 2021年5月3日|时间 
 但是，出于人们完全可以理解的原因，现任教皇拒绝会见这位潜在的教皇刺客。 教皇射手阿里·阿卡非常奇怪的梵蒂冈访问|芭比·拉扎·纳多| 2014年12月29日|每日野兽 
 虽然没有刺客，但尽管军队和联邦调查局特工大量出动，暴力事件仍时有发生。 纪念已故的约翰·多尔，一个几乎被遗忘的民权时代的英雄|Gary May | 2014年11月15日|每日野兽 
 他最后用空手道斩杀了一个流浪刺客，然后他们交换了誓言。 安吉丽娜·朱莉和布拉德·皮特结婚了，我们很担心詹妮弗·安妮斯顿，凯文·法伦，蒂姆·蒂曼，2014年8月28日 
 在早期的场景中，她穿着全白的西装，伏击一名刺客。 中情局特工变成漫画抄写员:《格雷森》里的罗宾拿着枪|Rich Goldstein | 2014年6月24日 
 事实上，《刺客信条》的每一款游戏(除了其中的一小部分)都以男人为中心。 Tauriq Moosa | 2014年6月18日|DAILY BEAST 
 他手臂上挨了一拳，与刺客扭打在一起，把他摔倒在地，用自己的匕首把他刺死了。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 那么，在你进行了那么多调查之后，你真的无法找出真正的凶手吗? 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 如果你这么确定伊妮德·奥尔巴与这件事有关，如果不是真正的刺客，你为什么不审问她? 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 刺客骑着他的母马飞奔而去，想在夜里穿过罗纳河。 查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳 
 是的，用一个真正的杀手的眼睛，因为此时乔埃斯先生正在做一个可怕的梦。 nabb |Alphonse Daudet